終於知道點解今時今日仲有人中倫敦金 傳銷

望下侵粉就知

唔明, 講清楚d